[LoL]英雄聯盟 S9賽事討論區#442

#sktwin

SKT

G2 上呀！

#G2win
睇下收到幾多負皮

中國得

skt hater 收集區

Lm

hi門夜說

究竟要點打akali隻狗英

證明比全世界睇 韓國人唔係大撚曬既！

#SKT win

你睇下sktwin幾多負皮先啦
1秒就8個

IG嗰兩舊垃圾泡狗
我地中國人用幾億買佢地返黎
竟然2v8都做唔到
真係累死我地中國人

ban咗佢 算啦

講得好，ig可以輸，skt不能贏

skt成日畀eu d counter sup搞死
leona morg blitz

無下修一定100%ban率

riot nerf akali plz

明明場場都唔係個三隻carry 都唔知佢地咁撚串做乜

ban左=解決左

好想大清同NA拎返次國際賽冠軍

放完比人出黎又要屌

Galio未nerf前可以打

AD去質器
無解

只有id可以counter到akali

BAN左佢

唔知有冇記錯，IG贏過G2 PICK AKALI?

akali雖然好撚狗
不過個黑盾幫左好撚多 唔係佢都唔敢咁博

24 lee sin games 12 J4 games 5 reksai

Lb打唔打得贏akali

喂SKT夠鐘收皮俾na eu打啦

BAN左依3隻SKT根本已經投降

個場好似真係好熱，台灣係咪窮到咁冷氣都唔捨得開

打AKALI係唔可以俾佢輕鬆渡過前期囉
玩開ADC見到AKALI真係第二慘，第一係RENGAR

比defieco doubt係咪冇champion pool都幾好笑
仲要係cild

2 ban Clid 1 ban ryze

點解rengo第一慘？

唔用Vi咁可揀邊隻?

clement

其實睇番大家可以當呢場決賽
Tl贏到真係靠ig on9

要ban morg akali

elise?

卡蜜兒再搭加里歐會點

重現3 ban blank

Sej

即係廢囉

中文台班友語音包仲係唔係大陸?難得長毛番黎想睇番
成3年冇睇

今日冇長毛

酒桶？

而家記得 西門 clement

你冇試過打fed rengar咩
akali起碼殺你都要1.5秒，同埋做好視野都大概知係邊
rengar你見到佢果刻己經死左喇喎

如果你邊追PO邊睇既話唔好睇台狗台
因為台狗台會DELAY

WUNDER熱到

歐美大戰

埃爾文囉

鏡爪得唔得

galio 完剋 開煙霧彈直接吸住佢現身

加個瑪爾炸蝦中

SKT take my energy

其實我覺得可以針wunder啦
佢呢兩鋪打得麻麻

尋日D人唔係話garena因為主場快少少架咩

除咗出金身，就一定被rengar oneshot，除非隻Rengar廢到仆街

G2G2G2

學下人地BAN啦

酒桶而家打會戰冇咩用

twitch台狗台快過英文台喎

ban晒

吊你老尾ban乜撚野青蛙

自BAN JAYCE

我屌 skt

tahm值得ban?

又SYLAS

屌又沙王

咁鍾意sylas

又sylas

faker又要證明自己

得喇等睇G4算

如果今場輸左同IG 尋日2場PICK李星一樣

又放魔甘娜？

邊度有沙王

之前係越南慢到ON9
轉台先

faker真係好鐘意用sylas

caps LB？

想問下點解要ban kalista?

TEDDY可以SIVIR

teddy mata 揀kali galio未輸過

做乜自己ban左jayce

kalista+galio打線勁

睇頭2場經濟都知tl技術真係差一檔
不過on9 ig2場都係衰on9比人逆轉
2比0之後ig就驚
驚完就冇哂氣勢
睇ning第4場on9仔咁就知

所有野都起於on9 ig 高地比人e3隻定3秒

teddy main英之一

講錯sylas 自膠

配加里歐/布朗母 前期易起風箏

galio 比G2 first pick wo?

Vlad

3 ban Teddy

攞galio ban kalista

SKT 3ban G2上路
Wunder有咁勁咩

諗住偷你大反打你型啲，應該係咁

SKT D BP比人估撚到晒

即係jg廢囉

KALISTA一定要配GALIO
但GALIO仲可以玩埋KAISA

ts認證過

屌

Sylose

Sivir 啦下wa 重Varus

竟然係G2玩沙皇

就咁睇G2 個陣靚D

AZIR 教學?

屌佢老味咁多carry英可以屌打係要揀輸得最多既sylas

但khan隻凱能開團真係幾撚勁

巴打預言家

G2 後期同團戰都勁好多

IG廢囉
講咁多

沙皇擋KENNEN,但SYLAS今場有咩好大偷

連登仔最僧嘅Azir

西門岩岩

skt bp輸哂

竟然搵到記得 clement 西門講

vlad azir kaisa 會唔會太後

Skt晨早放棄左上路carry呢個選擇
一來版本原因
二來khan難堪大任
佢比較適任打團隊
論單打能力
其他隊上路都勁過佢

又sylas做乜鳩呀

還是老樣

隻jg淨係識打順風
逆風永遠靠中上carry

G2揀咁後期

中後期teddy點打機

g2前期打條毛

沙皇大
一拉到埋去推曬返來

打沙王勝率好咩

求van sylose

沙王加里歐嘉文都好有用

skt摺埋啦
垃圾陣

沙皇 j4都係一啲好大黎

g2又黎第一場咁想同skt打後期

G2打後期得唔得架

SKT比G2 逼到要硬PICK SYLAS

但沙王pick得幾好

G2前期點打機

今次連登仔唔屌 沙皇

Varus有咩用

震地REK SAI

SYLAS真係頭首搶咩

贏到就唔屌

J4沙皇加里歐

好不安

但沙王拖到後期咩真心

4ban ad仲有咩揀

\SKT/\SKT/\SKT/

caps第一場點落定論住?
faker都係pick幾場先比人話BP問題

G2個陣重都仆街

沙皇帶tp?

沙皇唔係招Q改短左就廢左咩 依家又多人用返

點解會講到揀sylas好罪大惡極明明成個msi都好勁嘅英

vayne

火龍

前期姐，缺藍

要睇兩邊陣

廢時俾派克屌打

後期痛到痴撚線

問題係skt呢隻勝率好似好低

世一TEDDY前期陣比perkz打爆係咩事....

廢老faker又扣閃

faker

faker 屌

FAKER閃E咪殺左

FAKER慳閃

caps又符碌

又扣閃

後期太癲 Ap英都可以dps

Faker miss

Faker 扣閃

Reksai前期啲閃咁珍貴咁就冇左

FAKER真係狂扣閃

點解成日見賽勒斯都向第2D方向出條鎖鏈

小花 留閃on99

Faker搞乜

skt

因為E中兵/人既會直接拉自己過去

反方向E只係為左用被動(開完技下次普攻變AOE+加傷)

1換1姐

招閃留到下場用？

李相赫痴撚左線

Clid

FAKER呢個閃

嘩 閃係咁用 原來

唔通真係1-3

渡邊直美

終於閃殺左

nice

Caps貪撚到

FAKER：個閃呢個時候先用架

CLID拎到3寶前期真係好勁

clid

小花又扣閃
clid 3/0/0
嘉文撞到佢都仆街

留返而家用

clid out jg jankos by alot

REKSAI而家咁惡
J4完全唔敢打

台狗聊天室笑死

caps被人針到

Jankos做到嘢

真係前期出事

邊個caster duddudududu

Clid同Faker幾夾

追住行等CD

clid 3個頭
會比到好大壓力對面

Clid真係好撚勁 世一

四眼佬啦

笑死

揀得後期陣預左前期會俾人追住黎打

沙皇前期有撚排捱

沙王真係唔好用

5分鐘戰神

佢recall左幾秒又stop左recall

屌撚完佢先識用

好耐冇見過JG CARRY成場既比賽

笑到我

6lv 就無敵

6lv 屌

CAPS其實有冇必要帶TP
光盾/HEAL可能好啲?

真 haru都係長坐得喇

可能當初買HARU都係想佢做正選
但CLID明顯勁啲

一個追住兩個黎屌，好好笑

兩條火龍 g2

應該係,當初買完HARU 先買到CLID

Clid cls秒殺

對上一個咁有統治力會唔會已經係Dandy

痴撚線

CLS DMG

癡線

what the fuck?

崩咗

wow clid!

秒撚左

so clean

秒

溶化左

屌你老母痛到

Wtf???????

有冇咁痛

cls

where is galio

CLID慢左去CHECK草
唔係PERKZ都要死

拖到中期
g2一樣羸

Jump scare

咩事咁痛

4ban Teddy

Clid aggressive到

佢自己都唔知咁痛 唔係一早double kill

經濟慢慢拉開，加下條又係火龍，點頂到

hail of blade可以快速打完3下q，又可以極速儲rage令e更痛
依家conq nerf左都應該帶番呢個

原來今日早開波

Khan

Ig上身

仲打 弱智

岩岩CLID接技係Q重擊EQ

G2

回水call

開送了skt

SKT 自爆

互送

khan

SKT D團勁到

PERKZ + JANKOS

khan tp

THROW

G2贏啦 追返上黎

G2 outplay

貪到

送

熱血開送

Clid 舉重

屌咁樣送走哂d優勢

做乜鳩

skt得clid打緊機

邊條ON9 CALL KHAN TP

岩岩究竟係邊個call

skt呢下好有ig影子

Khan有時真係幾弱智

黑人問號

SKT急撚到

冇咩點送走喎我覺得
人地係晒JANKOS度咁滯，佢都係全坦J4架啦

Shut down 坦j4 拎 有鬼用

麥麥送式feeding

其中人solo 爬緊分呀
唔塔殺點搶分

今場MVP一定係Clid

Faker係時候收山

不過下條火龍都係skt既

g2真係要諗諗計點拖到azir vlad都有用

Khan送乜鳩

場場都係咁濟

過多十分鍾G2 按住skt 打團

3火

G2 ON99

clid個shutdown就750本身jankos呢10分鐘無機打架啦

大後期陣不了

冇架喎你呢條火龍一定要搶架啦

前面d gank 你唔講

2頭換火龍 抵

過多十分鍾G2 團戰贏硬

台仔玻璃心到 記得明顯屌打九成lms主播都要笑9佢

G2後期陣 拎到條龍算係咁

無咁快 點到過多廿分鐘啦

G2有賺啦拎到條火龍

13分鐘5K...

過多20分鐘先係

10分鐘後係SKT領風期既巔峰

拎到火龍之後吸血鬼有機救世

D經濟大部分係clid度
G2唔係無得打既

岩岩mata係咪blast走左teddy

坦j4攞頭都係佢可以快少少出到cinderhulk，跟住再出坦
但跟住落黎jankos都係功能型玩法啦
如果佢好似第一場clid咁出全ad j4就話啫
唔記得左g2打ig第一場都係咁上下?jankos攞頭但冇咩用

對後期陣真係影響幾大

Clid如果突然失智就大撚穫

KHAN真係

比人單殺 KHAN

Khan又比人單殺

有時你攞obj係唔想蝕俾人

Wunder

WUNDER即刻試俾你睇

又4夾faker

KHAN

Skt 輪流送

IG係輸左但世一TOP係明顯唔會係KHAN..

Khan又被單殺

屌 咪送啦

khan成個msi廢到
個個都單殺過

713

khan msi俾人單殺左幾次

sylas好似真係無咩用

吸血鬼後期肥起一下RE

Ban jayce唔係無原因

khan真係好柒

G2拎埋依條火龍就GG

deleted

要靠wunder

713 痛到

無人話過khan 係世一

我會覺得暫時世一top係impact

打野 挖土機 後期會送

大家放心

Feel到G2 會反cup

KHAN 成個MSI 對線都好似冇場好波

下年換撚左khan佢啦

有排都未到佢啦
LCK既上路都唔係佢最勁啦，係Kiin

Clid一個dmg=g2 ad+ap

挖你老母 大陸仔

KHAN出國就腳軟唔係個個都知既咩

都係k字頭n字尾啫
咁上下啦

好唔穩喎

痴線 7506

笑死
西門直接話G2趕緊輸一輸 準備下場
比中國德話佢賽評唔應該咁直接

琴日西門直播 khant 都係咁比台仔單殺

Clid真係唔可以死

caps完全唔痛

沙皇無3件裝好難入場

邊度睇?
想聽西門

khan又想送頭

khan...

西門講波好撚好笑

Khan岩岩出黎又翻屋企

3火龍

twitch咪有囉
G社個個

khan真係博炒...

garena
好似有啲心結
西門瘋狂串鳩ig想中國德接
好撚正

garenatw twitch

出anti healing

分推 G2有機 吸血肥了

而且 G2反期陣

YOUTUBE都有

WUNDER任農 一陣就1打5

我都等緊

凱能第一件出科技槍好似好D

thx

過多六分鍾G2就穩了 等多陣

要位移
開團
khan咁撚廢
都係團戰裝算啦

CLID見人就秒咁濟

笑死 CLID 表演魔術

痛到

REK SAI 真係痛撚到

caps

Caps消失左

下路差件大裝

Caps咁樣 點穩

khan呢個狀態俾人爆左線仲出gunblade做咩
睇下有冇得團戰扮有野做算啦

唉仲邊有後期

一個捉哂

小D失誤啦成日比人捉到

Caps係咪盲撚左

屌你老母craps 無視野都谷到咁前

CLID仔出三相好過啦

PERKZ 單機咁耐仲輸緊CS

今天很多台服玩家會試刀鋒REKSAI

仲夠膽行咁出

5ban jg算啦 下場

好ON9 想羸就龜D啦 慢慢拖下先有機

Cls 變魔術

成隊真係靠 CLID

eu mid

唔洗試啦
conq nerf左已經要帶番刀鋒

仲有機
送人頭300蚊
守到高地就得

沙王血鬼無恥守可以

Khan次次對乜都出團戰裝

Wunder死帽 唔係無機

Wunder出死帽

揀係谷魔防

上場都係限制左CLID先羸到

緊

faker玩呢隻唔掂
khan又

點解快樂士唔出颶風箭?

short左?

Tp

G2咁大撚頭想開BARON

faker一過去即散

Clid呢場教科書式reksai
唔好再出Vi就入final

其實G2裝唔輸好多

呢個開baron係想點
skt一個tp都冇用
反而逼左wunder用

唔出魔防直接俾血鬼秒

Perkz四強最廢adc

撇s!

skt繼續妹=慢性自殺

都係睇wunder救世架啦

其實唔關VI事, 係魔甘娜COUNTER晒SKT D CC

Clid算唔算bengi接班人？

Penetration 有vlad有j4有galio

faker LUL

明顯係Blank接班人

拖多陣G2就贏

俾SKT拎優勢啲視野真係冇撚計

殺唔到都起碼逼到閃

faker唔好玩sylas啦
e都唔中

妹多十分鍾啦

G2上緊力

唔同風格

快手完左佢 後期好難打

仲唔force baron

Caps唔識用就咪pick Azir啦

交咗閃

已經無人捉到血鬼

有morgana仲pick Vi?

已經太遲
唔敢打巴

覺得G2已經贏左依場
SKT而家俾G2任農任拖

g2啲視野

又捉到

完啦

咁場到g2想妹到late game

jankos果個草有眼

平心而論，頭先係想逼閃
faker 真係要殺果陣唔會咁樣打, 甚至唔會咁樣去追人
打個閃時間差, 仲好過殺

SKT 捉撚晒

仲唔開巴龍

點會係個到B

血鬼出山就完得場

Baron啦 仲妹

G2戰術
一個頭一個頭送

就唔會放日龍

skt 仲等咩

G2 連環送優勢

捉死晒啲人都唔開巴龍
skt

最緊要拖俾吸血鬼升LV

逼巴龍啦

驚吸血鬼入場

TEDDY陣間如果補埋wit's end就好玩

怕血鬼打晒囉

係，faker 招血鬼大都差唔多無

35分鍾後g2黎料啦

Baron個位根本佢主場黎

mata軍團盾

無100%巴龍 唔會開

G2 有kasa 吸血鬼 沙王 好穩

G2加油

下波perkz caps無閃
Khan應該做到野啦掛

MATA

SKT真係好穩

g2就等緊你開BARON
SKT就死都唔開

caps 有咩用

KHAN 入場靚
一野秒左CAPS

Perks

Faker有galio大

差少少

perkz

KHAN後期團戰永遠都做到野

PERKZ

wooow

Wunder啲傷 cls

岸鳩仔 perkz

PERKZ笑撚死

PERKZ..?

輸10k依然可以秒一堆人
呢隻就係血鬼

睇到2個c 可以2打5
G2仲有機

29分鐘先first bargon

Perkz

幫佢返去浸溫泉

Perkzzzz

好ON9 偷完加里歐招大 唔洗CD咁又偷J4招R...隻英會唔會太OP 前期對線又勁

笑死,咁樣死

perkz hello?

ON99

Teddy

但WUNDER已經好撚好抽
打埋CAPS個份

其實skt一開頭果下柒左
clid早左頂miss左jankos
如果唔係faker應該唔會死

SKT仲妹
一陣WUNDER 同CAPS出關
仲有凱莎

2019仲玩 scale com真係on99

caps 一啖砂糖一啖屎

teddy 有番d plays

一巴車落perkz到啦
其他4個唔好忍

原來呢D就係法師走位
唔怪得Perkz係咁死啦

所以佢永遠都岀團戰裝

咁既血行番去中路

G2仲有機
巴龍放一路 有沙王會守到

要睇吓skt個baron食到幾多嘢
G2都算好彩後面兩條都係cloud

PERKZ會唔知點樣銅牌式死法

skt d setup 𡃁到

唔好賴英 講到選到就唔會輸咁

佢對線真係廢左唔少
但團戰永遠做到野

應該估唔到捉到Jankos但個個即刻轉火打caps

大家唔洗驚 妹多10分鐘g2就上力

係啦teddy補緊wit's end
應該唔會再怕wunder

其實KHAN都出出地山

有azir真係好難推入高地

開波又話syloss
依家又話op
即係點

我係G2 直接讓左條龍佢算鳩數啦
有沙皇吸血鬼驚守唔到咩

G2呢個天兵式CALL

G2咁換on9

沙皇唔夠傷守塔
打有buff兵無傷咁

G2守到

Skt 捉蟲了

g2

你同1個人=連登仔有咩分別

咩玩法

ad 差啲死

唔換爆兩路
其實無咩大分別

2塔換隻khan

即刻冇左一座nexus tower

KHAN 有金身有機會電死PERKZ

caps操作

CAPS

妹咁耐的,屋企返到嚟都重係咁

殺唔死都一定逼到閃

換條巴龍啊 傻鳩

042真係瘦到痴線
但係SKT有隻咁肥嘅clidI都冇計
反而覺得SKT真係妹過龍

Caps 笑撚死

KHAN 齊裝有機會秒死PERKZ

換左下路inhib

G2差唔多捱到中上成形了

redside招大係指定 飛左出黎就指向?

SKT而家已經贏唔到團戰
WUNDER可以1抽3 4

我想睇NA vs EU 決賽呀屌

唔咁做破兩路

skt 又妹吓妹吓

時間拖到好多 唔好睇死數

G2守多波 古龍 就會贏

贏萬幾經濟點反cup

skt 你確定想拖到中後期?

G2咁多後期英
輸13k都可以反cup

雷柯薩啲技係打生命百分比？

差13k 無腦teamfight 贏硬掛

Ga 啦

有魔穿 有力左唔少

話打就打咩，啱啱先開完戰

齊晒裝 幾多錢都冇用

呢場沙皇係咪出冰仗會好打D

skt 果陣後期都勁

skt 13k gold lead
G2 3item 勁d 都唔一定贏啦

自我放棄 g2

贏咁撚多其實仲妹咩

竟然自爆

完

Caps

輸咗

GG！

gg

吸血鬼好撚ON9

屌你老味BALANCE

Caps成場俾人秒

捱多波仲好啦屌

差少少

你睇到吸血鬼一打二了

忍下啦

CRAPS

wunder

拖到65應該打到

拖多陣咪好

隻血鬼cls

wunder最後果波一打幾多個?

原來直G

打極都唔死又痛

Wunder算係咁 Caps下下都比人秒

屌你咩on9 jankos
再拖一陣咪得囉

自爆

JANKOS唔throw其實冇事
呢下engage真係ON9

wunder呢場好慘

WUNDER勁..
但其他隊友食晒屎

吸血鬼痴撚線

多得CRAPS呢場咁鳩，加埋佢同WANDER真係唔洗玩

KHAN 1電中下CARRY
CLID打埋JANKOS GALIO
淨低3個圍VLAD

Pick錯加里歐啦

g2唔硬開拖多陣應該好有機

血鬼真係好屈
但CAPS又係一下比KHAN秒左

Diu. 忍多5分鐘一定贏

mata faker 拖時間炸 笑鳩人地

Wunder: 屌你老母Caps你弱能架？

TEDDY仲有鐘錶未用, 洗乜驚你

不如唔好出azir

G2玩返啲正常野好冇

今場caps真係罪人
係咁犯錯 揀個後期陣
但根本穩唔住

我宣佈今場
Faker係抱大腿
不服來辯

J4知唔知自己做緊咩
仲差過路人打RANK呢下真係

落地果下先造成傷害
閃得走就無事(好似係

今場雷包 : CAPS MIKYX

做乜撚野要開 沙皇出埋金人就有得打屌你老母

急住去開個有閃嘅ad

十幾分鐘話拖多陣會贏
廿分鐘話拖多陣會贏
三十分鐘都話拖多陣會贏
結果都唔贏

妹你個頭咩，團戰話開就開呀？

有閃有錶, 仲要打完滿血

sylas個回血都好痴線啦
wunder吸一下回695
sylas w一下回61x

三火龍
咁出龍法邊個玩後期陣都輸啦

Wunder證明追住佢嚟ban好合理

死拖爛拖到大後期平裝咪有得打 捉乜鳩

都唔夠打

d skt hater 成日話人妹下妹下
唔通夾硬同你azir vlad打5v5咩
lead13k 就你迫你探黑

ban jg仲好啦
skt隻jg影響力大過其他路咁多

azir帶tp有咩作用?前期都撐唔住wo

好似ig咁鳩開輸團咪好囉

其實贏到
SKT根本諗唔到點入城
吸血鬼埋去硬大varus冇tahm一定死
唔明點解jankos嗰吓咁急開

開得好d真係有得贏

corejj既話應該可以打

咁vlad有招w同埋大 邊有咁易死

兩波團戰都係khan有閃先打

守咁耐最後竟然係 solo rank 式自爆end game

改左好耐，依家除非你閃到出~2000距離之外

明明捱多波 有得玩下
係要自爆 又唔記teddy 閃現時間

g2 fans: 拖得唔夠耐

g2再拖baron fight有冇機會打 雖然對面有kennen aoe

原來唔自爆真係有機打得返

Ig唔妹啊 係咁開
咪要返歸囉

Wunder:等多陣啦...我就快可以1打5
caps&jankos:等我依家即刻開戰先

後面兩次都係比skt 迫閃
之後直接比kennon 電死

成隊得KHAN同VARUS E有減回血,VLAD想唔惡都唔得

大逆風隻血鬼都可以1v2 cls

SKT 嬴既場都係要睇CLID 既態同PICK唔PICK到MAIN英

CRAPS真係成日企太前/企錯位

仲有沙王守塔好穩

係驚古龍

但係6龍 可以等多5分鍾

俾人係咁磨, 沉唔住氣咪

CAPS 一定係戰犯啦
0作用...次次都比人秒左先

咁都走去自爆。。
G2想打iG?

Jankos同caps兩個垃圾

g2鍾意自爆就咪撚pick後期陣啦

痴撚線5v5點同隻吸血鬼打
唔秒佢一有技又吸番哂

SKT!SKT!SKT!

SKT依家變左前期做惡狗,後期羸撚硬就變番營運mode
打交都唔係打一世架

Game 2 Caps
Game 3 Caps

係 幫手守下塔啦

skt已經縮到仆街，khan又推唔入邊線，g2三carry差唔多上哂大裝，真係多謝jankos食撚左春藥咁見人就上

因為太多痴線佬flash避走

一三場都caps送肥Clid

無季軍戰

CLAPS > CRAPS

braum擋到一下e
又有guardian，MATA好似出埋iron solari
teddy又大吸魔劍又wit's end
吸血鬼再肥都應該秒唔到

成日想推一堆人

我諗佢嗰吓覺得好彩有隻盾佬喺度任佢吸

沙王 反推 可以打返五個

Caps上下限真係

我要打5個

唔係9個呀

其實可以打 但打得柒 如果迫到teddy閃現
Wunder tp繞後大技跟上又唔同
咁樣正面開法 不如拖多陣 caps出埋金身

Skt有忍者仔強開都唔夠膽開

一味妹

法王隻KAISA同大清隻KAISA真係冇得比

睇英

claps同craps隨時轉換

成堆金銀銅淨係識人云亦云話人妹

人地打穩set up vision再迫死對手又話妹

係咪要好似琴日rookie R去jensen orianna R先係勁呀

有波團caps俾kennen delete都輸得少少
16lv後如果g2開得好真係輸10K都唔緊要

成場最有印象就係比TEDDY Q死

佢d企位有時真係衰過路人

沙皇呢隻英邊個撚都係咁撚樣

前中期一味想捉人拿優勢點知自己根本無傷

Skt如果奪冠
Clid應該mvp

3.4k

係 g2 最後唔忍得ja

凱能勁係反開wo

J4 3.4k
G2 得一個wunder

3.4 k 仲低過Sup

如果TEDDY個位打唔到血鬼 血鬼真係可以打晒其他4隻

落地先閃唔係可以避到咩？

貪cs

點解話skt妹唔話g2守得好

勁撚到仆街

如果teddy無閃現咁開就完美

唔知有咩魔力

最後faker加mata都只係拖住佢唔好俾佢番城
根本無得打

同埋以為得teddy一個就e上去結果比clid夾死

Faker撚死人喎

講真skt呢啲你話佢妹我又唔覺
穩打穩扎務求sure win冇問題啦
學你咁講，唔通好似艾豬咁鳩開咩

都話改咗

g2唔玩保排sup嘅話 perkz就無撚用
唔怪得skt要ban tahm kench

因為SKT Hater

有狗角akali上限好難唔高

G2 比SKT 既壓力太大姐 就算LEAD咁多都唔敢推
佢地搞唔掂隻 吸血鬼
一定要等BARON

穩定版ning

其實skt game3打得麻麻
下路個dive睇到我r撚曬頭

但係視野控制幫佢地贏左一場

比凱能大暈到就收皮

睇完JJ再睇呢隻會覺得差別好大
但係其實SKT有優勢嗰陣啲視野太完美
冇俾機會G2落河玩
好多play變哂被動

Clid個勢似做世一打野

10/1/8
痴線佬

不過G2 BP真係完爆SKT 睇好可以反CUP

ban 左akali 無咁大變數

改左啦
果陣同CONQ change一齊出
唔係點解reksai重上熱門jungler

暫時玩得最好咪佢 但好似都係豬左

就係前嗰幾個版本改咗做冇得避先上番Tier 1

講真faker𠴱兩場都唔係輸佢
不過對線無主動權跟唔到clid壓入野區
skt clid打唔出廢過閪

係G2忍左32分鐘 放棄自己果套
依家應該比教練訓話中

好想FAKER嬴..唔中意SKT.希望可以睇到第5場SKT 3:2

jj加里歐成日嘲諷到carry位

班友真係唔識

下路SKT推入高地4v5, 人均贏一件裝到b咗reset完買眼再打過

係咪要好似琴日ig game1喺上路妹比人反cup先叫

希望Khan唔好再比人單殺

skt要贏一定係要妹巴龍做視野捉人
g2忍到第二條巴龍加唔俾人捉死實反cup到

skt 跟本變左 clid and his friends team

強化版啦

依加clid真係屈機,有lpl既侵略性,但又有lck既營運

佢場場視野分數都高到仆街 唔似ning咁盲入

隻血鬼無乜落後

隻李星直頭係超進化版Ning

反咩啊
後期陣太易太易犯錯
Skt都屌唔住 除非對面好似ig咁on99
拎巴龍係咁自殺就話姐

Ning隻李星空Q多過中Q

唔該SKT31送G2返歸 唔想成日見到啲on9街場pick奇怪英

感動既係 KHAN仲係比人屌打

Khan食團隊經濟肥起
佢今場真係隨便搵個韓國上路都識玩

李星踢牛

Vi個場就下路個果冇q閃到
放生morg仲輸多個頭
唔係3:0咗

成隊SKT 打得最好真係佢
佢前期帶到節奏多數都嬴
冇節奏既話成隊都唔識打機咁濟

可能帶crazy好過帶haru

班友根本係睇慣左lpl個種打完接住又打既打法就以為咁先正常 skt一向都唔係咁打架啦

本身SKT拖多兩分鐘真係輸個teamfight咪叫妹囉
你睇吓wunder中路嗰度幾撚無敵 SKT拎住2火龍+BARON打佢都打唔死
依家贏咗咪叫穩打穩扎 到時輸咗咪叫妹囉

cap屎champ得幾隻好撚勁
其他下限低到下限低到
bp唔理佢駕唔駕馭到都會揀
好似bp贏 但係入到就會輸

Skt 紅色食3 ban
應該會2:2

child carry既場數有點多 感覺上faker仲未脫離到以前既打法
即使child早期打得再好 都感覺唔到skt係一個強勢既中野組合 單純係child一個帶起

不停踢JJ岀去

打野meta

多啲英出到場不知幾好
你街場都好似比賽咁場場個幾隻有咩好

ig 都睇jg 發揮
無計 jg 太易俾人拉開差距

Skt一贏即刻冇晒負評 笑撚死

比caps拎到LB有得玩

KHAN出國咁耐有邊場唔比人屌打

bee woo woo

有腦版s7 mlxg

#G2WIN

係WO
條友係咪有情緒病

追返post見D人係咁講G2好快就打返黎
由20分鐘講到完場
大佬後期comp都唔可以前期輸到咁架
MSI第一場SKT對G2 咪示範左

Khan長期can’t 狀態

係幾條友

因為忙緊吹奏

贊成 等埋沙王買多半件裝 唔使急
又唔洗守古龍

但佢團戰冇咩點派膠

人地啲server咩英都有人玩有大師main
得台服限死嗰幾隻
因為啲隊友見到你pick冷門英即刻hea打
所以話台服廢真係多得你呢啲人唔少

都唔關妹唔妹事 優勢局控制視野 屈你冇視野要FACECHECK巴龍個帶野區 同捉落單係最容易end game 既方法 一個唔該0換5 / 1換5 就直接推主堡完場 加上呢場G2 加血鬼+J4+沙皇團戰變數太大 駁唔過

如果ig揀g2會唔會一場都偷唔到

Khan睇左幾場真係唔掂

係佢太撚貪太鍾意make play
後期角唔岩佢風格
第一波比clid雙殺個塔 佢recall左幾秒
又stop左 想拎埋塔皮錢再走
根本j4都吊住clid尾
佢仲要貪 結果送兩個頭
5分鐘戰神
G2全部人比clid搞到無啖好食

Bee woo woo Bee loo loo

收到絕密消息一定有第5場打

團戰係打得好 不過比人單殺次數有d多

對impact咪打和
impact被動強制所有top都同佢5050

多數有作為

佢隻沙王勁個陣好撚勁架
S8 WORLDS個陣 1推幾反CUP 做英雄

記得之前有場打晒先tp落黎

團戰咁勁都唔掂?
秒左CAPS 2次喎
最多話佢對線廢左姐

\SKT/\SKT/\SKT/\SKT/

咪係 skt捉一兩隻就走 根本唔洗同vlad打

BAN J4 李星 reksai就好似贏依隊SKT

咁點解skt要自己開baron先
一冇地龍，二係自己個陣打baron唔會夠快，三係開baron啱晒g2個陣，去玩窄區團戰
我點解明知打baron係你唯一反杯位都仲要自己開
一定係做視野搏你黎check再殺你

本身放inhib殺khan拖走baron buff個team call係好撚完美
幾分鐘一定拖到
嗰吓SKT baron得返1MIN已經B緊返去補裝
Jankos以為人哋B哂先走去捉TEDDY

G2加油啊屌！

成班skt haters都唔知打撚上金牌未淨係識講妹妹妹 妹你個老母閪咩

一贏果幾頁全部有負皮喎

G2會3:2
比D信心

今季都係團戰ok 但對線廢

想睇打滿5場

impact同theshy打都可以5050
被動技:眾生平等

想睇Faker lb

搵場好好睇睇打穿上路比我開心下啦

如果隊友無優勢 佢只係一個無團隊經濟
比wunder屌住壓既廢物

比CAPS拎前期英啦

以前Khan永遠覺得會單殺對面
依家can't 係會比人單殺

佢最撚手都係鬥士
依家META興法師佢打線咪冇咁有壓制力
團戰做到野一波都夠晒啦

越嚟越少鐘意睇營運嘅人
好掛住monte

入左SKT之後無哂殺氣

有冇機會pick到先係問題

終於ban akali

慘... 依家已經變咗為團隊貢獻既上單

放ryze 覺得有d難打

佢今場啲企位咪太想做英雄囉
無視野仲突個頭出去farm
團戰即溶

因為FW太出名

中間個光頭佬吧聲幾似大清
第一下真係聽錯左

Caps:仆街無akali

又SYLUS

我敢肯定如果鬥士meta
佢一定比ts wunder打爆

拎lB

WUNDER隻RYZE好撚勁

佢同wunder ryze都唔差嘅

呢隻英非ban即選咁濟㗎啦

ON9 SKT 放雷茲同阿卡莉有撚分別咩

又雷柯薩

會唔會係khan sylus

monte未走去旁述owl之前已經講過啦
營運係少人識欣賞，當初佢講rotation都係俾人當meme用
作為pro team營運係啱佢地，但對觀眾唔友好，覺得你妹，悶，唔搞事

問題係faker用得麻麻

尋日都放咗兩場雷茲
但結果大家都知道
應該唔係完全冇得打

算啦 佢地營運都唔知點解 淨係識打打打打打 成班大陸仔睇ig睇壞腦

被動:喺faker面前玩雷茲會自動廢一半

打左74場 得10場冇比人BAN/ PICK
話說MSI呢個版本NERF左未

faker球女???

睇bp 就知skt 輸了
又黎神奇bp
放雷茲

等輸啦
次次都咁好睇肥到咩 挖土機

拎雷茲都放棄？

牙希

其實sylas隻野勁係邊,唔係好覺有咩特別之處

睇玩家 唔係個個識玩faker

咁你又唔可以否認打打打打打係好睇呢個事實

挖你老母

Skt 有邊個上唔有霸氣 得半個marin

玩撚完 咁既陣

咁又冇咁勁

4件裝1打3

可以輸對面啲關鍵大技
可以打反手

其實可以拎多次血鬼

16lv招大得10幾秒cd
一個teamfight兩次大招

Gnar

Skarnar
TL 上身？

我估而家啲人睇翻s7魔器既話屌到開花

偷大，搞屎棍，有一定清兵能力

G2唯一贏到一定係血鬼tp後開
Skt唔會比你j4配血鬼正面入場
頭先好明顯係teddy bait j4
就係見血鬼跟唔上先比你j4開

淨係後期團隊大技可以偷幾次點會唔勁

蠍子 雷茲 中期無敵跑線
穩了

黎期都唔會輸

玩法坦+牛大絕真係唔洗玩

打係好睇
但要有組織
唔係好似ig嗰啲亂鳩咁黎完全唔知做緊咩

點解咁撚鐘意pick維克特

屌 skt 又鳩pick
右邊點打團戰

佢d小技能傷害唔低 有回復 有控制
對線勁 單挑能力勁 小團模戰鬥勁

16lv大個cd快到

點解去到semi final 堆pick又慢哂落黎咁

大大大後期 R cd 好短

skt咁pick法真係可以等g5

又坦又痛

NA special

後期團戰好似可以偷三次大

一到16已經得

一個印記爆1000

wombo combo > 戰術 > lpl打打打

對ad型上路有優勢

睇番skt炒ig果場

你咩rank

快嗰隊俾人knockout 咗
你話呢

真心問 邊度坦

咪ON9啦
你睇岩岩G2個陣
沙皇同吸血鬼後期有幾勁?
岩岩WUNDER已經可以1打3咁濟
仲拖落去 你肯定SKT唔會輸?

係好睇 我都鍾意睇 但係唔可以否認skt營運的確係強 我係講緊班haters盲反無撚腦

之前就興玩半坦
依家好似唔興啦

用腦打好睇好多
Lpl 嗰隻乜都鳩打style 我真係頂唔到

清兵能力強
又痛又坦
大技rotation可以偷obj/開團
ryze根本係比賽先出到場
平時打rank/normal肯定俾人針死

你打開青銅場梗係唔勁啦呢隻

維克特 局pick 搏同雷茲發育

skt呢個陣

向xmt 致敬

佢觸發個盾好坦

個Q個盾好厚
好似係

khan隻維克特好似唔多掂

faker面前用faker ryze

尋日就全部紅隊贏
今日就藍隊

唔係nerf咗咩

係，kill ward 都有cheer 真係好精神

玩得勁 + 對面有用既技既話好屈機
不過講真FAKER 玩得真係麻麻
係LCK 到依家MSI 真係唔算撚得掂呢隻
嬴個陣唔算話嬴佢

打營運應該有9成觀眾睇唔明

Grf有場都算係佢既

年年都有人咁做
以往都冇乜好下場
唔知今次會點

CAPS真係唔好再雷蹬唔該 睇見都覺PERKZ同WUNDER辛苦

Sylas打ryze好難打

上邊話雷茲廢果個由小組賽開始重睇啦

啲mid laner 好中意喺faker面前用faker skin

作為一個觀眾我真係唔會想睇打營運 好似以前咁打撚到廿幾三十分鍾兩隊加埋都唔夠5個頭

當初打ward都歡呼係因為clgeu打we壞機先變成咁
真心悶果啲你可以搵番s4 eu lcs果啲比賽黎睇
30分鐘先fb都夠膽死

4隻眼camp住G2個野區出口

GRF 唔係2場RYZE 一場AZIR咩

faker今場可以偷川對面jg招大

最想睇teddy 出嚟carry 一場
點知打咗咁多場都冇

佢應該會睇唔明，唔好勉強人哋

白金以下的確係唔勁

cls one trick雷茲點都勁

仲以為你講緊s2

弱智都學人睇比賽

Clid轉咗runes

因為呢隻英太睇你理解
淨係連技都已經有n種選擇
仲要因為易俾人捉而出事
所以先至話high elo/proplay先出到場

唔覺SKT陣差

依家個patch 算平衡過以前
又要有技術
又要有腦

穩了
前期守到
有埋首殺

咁當初kill ward cheer來源的確係s2 wc clgeu vs we

今場針上了

上路GG

cant個flash

Camp爆Khan G2醒左

提款機上路

可能見對面啲坦多

弱點殺手

職業選手唔會廢得去邊嘅應該

Clid真係高其他隊友幾班

g2咁都殺唔到人

skt 一早走咪得

有前期 又有後期雷茲保証

大師以下

G2玩前期咪直落
係要玩AZIR/SONIC

G2知道打泡狗最緊要打前期

咁都唔洗打架

clid當自己有10個頭

迫到閃又拎到龍woo

原來又提高左

都好既

好難 調整架

今場FAKER搶左GNAR招大會有咩用

用一個tp
抵佢攞

perkz ad對線真係好廢

有睇ig就知 蠍子counter 青蛙

推唔推到 未試過

睇佢有冇機會推到牆啦
始終雙位移，加埋火箭可以三個

推到

ashe呢個patch勁 ?

推到
唔洗儲怒
後期算有用

perkz要人咁保法先勉強追到teddy farm

感覺上g2 pick唔到前期強勢既組合就贏唔到 對線期夠長岩晒skt心意

咁咪仲勁過本身招大

同varus比都唔差

Ashe好似無勁過
搭好運姐另計

係架

好撚勁

細吶兒都偷到?

teddy

嘩屌
咁都中

LAG

呢個fight

又停?

arrow

perkz：i died remake

哇呢支箭

睇黎會場真係好熱

remake

perkz : cheating

呢下好有團隊FEEL

perkz 驚到pause

輸唔起？

PERKZ: 我死撚左, 停一停先

屌 SKT又停傾戰術

點解偷唔到
細粒仔果陣係招大disabled咋嘛

依家納兒減咗大技cd 做30秒
成日都偷得到
勁過納兒自己
因為佢食好多so

Caps不停抹汗

大陸仔評述叫咗貪啃奇做塔姆

G2停啊

個場係咪好熱?
見caps用支水hi落塊面到

G2:我唔信你咁準!一定係開圖!暫停!

仲要比啲燈咁照住
真心熱死

又暫停？

連登仔：g2零體育精神

點解冇人話g2技術性暫停?

唔係不嬲咁叫？

中國得都話自己轉唔到

中國德

唔准交談

上場停完輸喎

尷尬

玩少啲支那ser

平行世界？
以前1技少一下可以疊
仲有個對線版本呢 法落ashe 一人ban一隻
冇勁過